的士佬真係自私，有密切接觸都唔想去驗咁

岩岩小弟坐的士途中，聽到個的士司機問另一個行家

“你去唔去驗？政府呼籲去過新發茶餐廳食過飯都去驗wor”

我聽到就問下個的士司機係咪去過新發食飯，佢都唔應我

到我落車，善意咁講句”司機大哥，如果你真係去過個到食飯，就真係驗下”

個司機大哥就屌9我”屌，要中就中嫁啦，洗乜鬼驗”

d隱影傳播咪就係咁黎囉！

聽個的士佬口吻，新發有機會係d的士佬聚腳點。

仲要今日其中一個確診者係的士佬，大家最近就少坐的士為妙

如果有人識KH4148(如果我無睇錯) 既司機大哥，唔該提佢真係走去驗一驗

屌咩dc9咪累死人

樓主去驗下好喎

你都要驗

咩野有機會，佢地日日響度打躉

驗一次要2000蚊？可能幾日生意先有2000

班賤種自私dc9多數係藍屍
可以唔幫襯盡量唔幫襯呀 dc牌跌到pk就最好

樓主

啲dc9就係賤，香港應該有唔少隱形傳播

黃的 手足

的士佬正仆街

你只見到1個DC9，其實暗藏35個DC9係入面

仲乜坐藍的

而家一定唔搭的士

垃圾 搭藍的 有黃的台都唔用 如果你中武肺嘅就真係自己攞嚟

顯徑新發？

坦白講佢講得冇錯喎
由當初個八婆唔封關，本身就預個結果一定會大爆發
而家已經遲咗半年算好
你要人無啦啦比幾千蚊去驗，之後仲要唔知軟禁幾耐
收入已經玩完，本身疫情已經行行都慘情
你比好多人揀嘅話，低下層嗰啲全部都會揀收入，唔會揀健康
條八婆咁耐以來嘅措施都只係政治目的限聚
如果坦白講，成個疫情佢根本就冇做過任何嘅措施係幫過，除咗派錢，不過都唔係個八婆決定嘅

班的士狗呢鑊仲唔含家橙

新發真係的士佬打躉聚腳地喎
渡船角交更是常識吧

真？

推一推先屌

渡船角居民表示：真

同佢講，問題唔係你中咗你自己有冇所謂
你中咗又唔去醫唔隔離，傳染其他人呀
咁支持政府，限聚令搞人，依家政府叫你驗又唔聽話
用返藍絲嗰句“香港搞到咁就係你呢啲人搞事”